下一次政府會唔會道德綁架市民，唔肯接種中國疫苗好自私

西九龍影相手足被控襲擊 聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

會

吹咩

向支那說不

到時香港班膠官肯開住 live 帶頭自打中國疫苗先算喇

綁囉

到時可能要好似猶太人咁
打完疫苗要戴返個黃色臂帶上身

只要話出入某啲地方都要有健康證明 已經可以令港豬去驗